(國家聯賽即討)克羅地亞對瑞典驚現支持香港旗幟

咩原因 ？

你？

no , 是新嘅克羅地亞官方球迷組織 😏

終於改變到佢哋意識形態 ，
香港可以係香港自己 ，
唔一定要跟住支那
我老友好波

美綠哥好波！

留意返 ，官方組織嚟 😏

幾時再有克甲球員介紹系列？

遲吓開live 講克羅地亞故仔

正面大圖

玻璃國禁播未

2-1 輕鬆

太宰兄

玩夠返黎未

唔係我嚟 ，係我老友 Milan Katanušić ,
Mi Hrvati 副主席，支持香港所以舉旗

我老友已預告下場作客法國一樣扯香港旗 ，
無撚人識支那

如果衝落場去揮旗一定會支持！

你自己香港比賽都冇人敢衝啦 人哋幫你舉埋旗仲咁多要求

上次俾差佬捉咗最後點

無事

清好波